中國隊踢亞洲盃 舉行巴士標語公投

2019年亞洲杯將於2019年1月5日至2月1日在阿聯酋舉行，隨著比賽時間越來越近，亞足聯官網也開設了“球隊大巴標語投票活動”。

根據亞足聯官網的選項，中國國家隊的球隊大巴有三種標語可選：

1.飛龍在天，中國驕傲

2.勇氣、堅韌，攜手奮進

3.為同一個夢想而戰

大家覺得哪一個標語最棒，快戳鏈接投票吧！傳送門>>

打！往死裡打！

中國或成最大贏家

納比睇黎要為左揾錢要臨老唔過得世

四哥.jpg

功成不必在我

東亞病夫

又係假普選，比三個你地投票揀一個